未訓既咪入黎傾下計囉（185）

我愛大家

徵玩具

咩玩具

Sex toy

可以錫 可以玩 可以攬既玩具

你個腦應該70%係呢d野

係98%

橙

...你去更衣室玩？

比浮雲洗左腦

係你地教壞我

唔知你噏乜

洩

你比mk浮帶壞唔關我事

假

食緊乜
肚餓添...

關我咩事喎

後悔藥

食完記得消化 唔好屙返晒出黎

你mk

邊忽mk

飽了

食左mud

你第二mk

Rip

咁邊個第一?

炸雞塊咖哩飯
妹妹食牛肉蓋飯

即係咩意思？overdose食死左？

我兩點幾食完 飽到而家都仲係好飽

想食咖哩飯 可摸耳下次食

買唔到本身嗰塊冰 去咗好遠買都冇

我有個味噌湯未飲 好鬼飽

我個包我覺得好大個

可以 咁芒西呢

想4

苦口良藥

食麻辣鍋

可以

公主

走辣

真 大家唔好教壞魚b

好蠢

多多 最識食係你

朋友！！

走辣油唔該 (魚b, 2019)

我有

jj

冇其他方法咩

屁眼要開花了

愛情，到底係咩一回事呢

奇仔

都要有人欣賞

係愛呀 哈利

多謝德德既阿哥

媽咪

愛情就係兩個人互相幫助嘅一件事
一般人擁有愛情都係想擁有佢好嗰一面，佢甜蜜嘅嗰一面，兩個人相愛就係要令到大家互相都感到開心同埋去除咗生活上嘅煩惱，可惜嘅係現實之中好的傻人忘記了愛是殘酷，除咗唔可以控制嘅身體因素之外，亦都有好多其他人為嘅因素令到兩個人一齊係會成為負擔增加壓力，但係因為你仲愛緊佢呢一個咁大嘅原因所以你又要逼住自己冇得同佢分開，好痛苦㗎
例如最常見到係兩個人因為某啲事情唔夾所以就嗌交 聽得最多嘅分手原因都係性格不合咁只可以話佢一開始冇睇清楚對方就衝動咁樣展開戀情，一旦衝動嘅話大家未睇清楚就開始好多拗撬，然後三分鐘熱度就會放棄，因為大家其實只係要即刻有拖拍唔係真心咁愛對方或者了解得夠深入咁，所以遇到小小挫折佢哋都唔願意去soft the problem，因為如果你真係愛佢原則上理論上你會願意為佢克服一切困難同埋障礙，點會咁快就輕易放棄㗎，愛情從來係一個好深奧嘅心理戰唔好一嚟就以為佢好sweet然之後就好想即刻出pool，如果唔係都唔使咁多愛情心事post，呢個post都唔使要喇

塵仔=.=

浮仔你好

係窮呀

魚b呢我要魚b

比啲掌聲塵仔先

係我張床瞓左

買左第二款 唔知有冇咁凍

呢樣真，成日都諗如果呢個世界上咩都咁順利咩都會順自己意思，咁做人就好似無乜意義。
就好似愛情咁，由相識去到了解，由一齊去到磨合再去到冷戰，當然有人可以堅持到，亦有人會忍痛放棄。到放棄咗之後，回復又需要一段好長嘅時間

真係要靠大家講曬d嘢出嚟 係要溝通多啲

坐渠蓋

真

奇奇

愛情係自己攞嚟煩

帶魚b去食野

記住走辣油

所以我都學識左 尤其是係一d自己諗極都諗唔到答案嘅問題嗰陣 一定要同佢講

叻

bitch

有又煩無又煩

自己一個諗問題都冇用
不如三口六面同佢講清楚

Miss u

食個tea西多，屌你冇夾層冇花生醬。

我都去緊食西多

屌柒佢

浮雲話封肚唔生仔正on9 新移民就係用黎填補廢老藍絲死去既人口 溝淡香港人！！

投訴未？

準備生幾多隊足球隊？

認真問嘅，但窮人點生仔，我唔想個仔一齊捱
利申想生

missu too

我未點投訴師呢個技能樹

鼓勵下大家生姐

又唔係叫你而家生

嫁個有錢佬，唔係點都脫唔琴貧

奇仔好叻的

生啦生啦

Sorry

FF

我是FF師

有冇發脾氣個時試過屌老豆老母，
你地咁撚窮生我出黎做乜？要同你地捱窮？

不能去握的手 成為匿名朋友
從此再沒理由 成為你摯友
也不是什麼深仇 或許你要抖一抖
但我卻眼淚直流 消失於塵世某某

冇 因為好少發脾氣

jm9

花花

無 從來唔會咁諗
記得以前比老母閂門夾到手個陣話要報警
記得以前同屋企人出街個陣黑面 仲做d小動作想kick老母

今日過成點ar?

狙擊

以前成日扭計要買呢樣買嗰樣
而家就放入購物籃辦買然後自己再放返上架滿足下就算

絕對認同
當搵到錢買哂一啲細個買唔到/去唔到既地方，都唔會換到好大滿足感

你擺女朋友黎玩埋埋你咁既咩

記得以前比老母打到仆街或者帶我去唔想去既地方黑面個陣會成日諗點解要生我出黎 點解我唔一早死左去 我係咪屋企人既玩具
因為毒撚唔會同人講 或者大吵大鬧發脾氣 多數黑面 唔應機 然後自己收收埋埋 就會諗上面個堆野

好低汁

無因為窮而屌
問過點解咁憎我又生我出嚟 當初未婚懷孕落咗我就啱

屌笑死 追擊浮仔

認同

溫書 asm

全球最有錢既女人全部都係食離婚金
笑死

我地一齊恰你

必必

Hi 大家

你好

見到有mon po狗唔識邊個李碧華

你男朋友好低汁

我黎左表示關注

做緊咩

間間乜你咁架

少少

還返個波蘿油比我！

笑4人

牙德

你唔好咁啦

我好記得你之前咁講過

變左夾埋恰我

我仲未抽離到個下衝擊應該神遊左幾秒鐘

好橙德德

希望大家日日有屎柯

可摸耳請我食芒西

被記住了 走先 牙雲幫我頂住

經過細個呢d仆街經驗之後 就覺得自己好仆街 從此之後就無發過脾四了

屋企兩隻狗都訓晒覺

想摸

等陣四半直落八半

想叫醒佢地

可耳！！！唔好咸啦

@魚魚 好慘要俾你恰俾你玩

洩呀你女朋友要黎玩

冇事架 你一定頂得住！

光復魚魚

我要解釋

你追下post都知其實係佢恰我

You deserve it

依家開始要準備定嫁個有錢佬

辣姐連登有愛呀

訓覺個樣好得意

bad bad

Hello

係咪想做玩具一號

好想up圖 但係上網太慢

食咗嘢未？

想食

要聲援魚魚

無錯

俾個機會你

食飯訓覺打冬冬

你多多少少 唔係冬冬

我唔係玩具

下次一齊食

依家想食粥唔想自己煲

我想食皮蛋瘦肉粥

大個左收哂火，變成自己係到抑鬱係到煩，以前有咩唔開心就向屋企人發火

你好識食
皮蛋瘦肉粥 要皮蛋味 但唔食啲皮蛋

啱呀 好辛苦

皮蛋好好食

想食燒賣加辣油
我食皮蛋！

走辣油

我大個好左火
有咩就發火

同屋企人講 佢哋又唔會明
所以有咩自己摺埋算lu

我唔走

好眼訓

燒賣加辣油 可以好食到升天

訓啦 jj

岩岩又屙左篤屎

Agger

對唔字

廚廚

蛇王緊

好耐都冇食

油油

岩岩起身

朋友

今晚要好好教瞓你！

Hi

Allo

嗨

花！

奇！

feel到佢發緊夢

下個係我

佢個樣好無害

寂寞是腳跟
回憶是凹痕

見到佢心情會舒服翻好多

你唔撩佢點會百厭

佢自己係人都痴 係咁咬人隻腳

真
佢第時會唔會變到好大隻

咬番佢！

你睇佢手板幾大隻

佢骨架都唔細
一定會大過我原本嗰隻
不過唔緊要啦 成間屋得兩個人同兩隻狗一齊住

快d咬我

呀魚

而家有得撚就撚多d
大個左撚返你轉頭

牙花

係！

想咬一啖個面豬登

在

屌呢張可愛死

咩事，點稱呼

佢留緊指甲要你幫佢油?

燒比我食未

咬佢手仔

唔俾你食

點解

因為我食曬

一人一半

我同浮雲一人一半

好呀

未得閒幫佢剪

真係好似BB

得閒攬下好正

佢係我BB

最多分少少少少俾你

驚你地唔夠飽。。

再燒！

+!!!!!!!!!!!!!!!

我好肚餓——

又經過buddy cafe

果然今朝飲太多咖啡因了
而家個人癲癲地

魚

睇漫畫先～～

佢而家勁鍾意我抱住佢

我買咗黑色嗰隻

好鍾意好嗲的寵物

攬到實

邊個夠膽鬧你

今朝以為做錯野，同老細講梳尼，佢岩岩打俾我同我講佢係咪嚇親我，話我冇做錯唔洗咁驚

高級加密

仲有20分鐘

支持畢仔

[member][/mem
ber]

放工？

行屍走肉的生活

頹就摺 唔想見人
乜都唔想做

我覺得黑色果隻麻麻地～

廚！！

8分鐘

咁咪好囉～～～

努力工作成為有錢佬 然後搞基

熊仔

我岩岩食左韓燒:

又拜乜野

咁正！！！！！

真
我舊同事話 你未返工我請你食啦

佢好好

一齊去泰國

好惡

好羨慕

我喜歡凍既地方

新一堆辣油出嚟

痴線

餅

掛你！

機票好平

攬

完未

熊抱

好開心返工識到好同事
我冇左半年仲keep 到

知你去日本啦

我啲舊同事得幾個keep到

有啲想轉去韓國
依家果邊15度咋

多數一唔做就冇

兩隻都未食過

韓亞機票來回1400

餃餃成日睇機票

未

生一堆小魚魚

依個真

你可以食下

想去

泰國都係1500

幾時完

唔會完

驚自爆

好L抵

痴鬼線

係啊

加入

所以同佢fd到好開心

我去得最多 就係韓國

唔比

你

做左朋友

好想去

魚魚唔得！！

大家好！想唱歌了！有無人想聽歌 咩歌都唱

我份pt都係佢介紹

笑咩

我病

我要立立 彌敦道

今年4月去完

我！
要聽！

..日文歌得唔得
突然諗起深海少女

好羨慕！！！

你係痴線佬

唔好歧視

睇左醫生未

唔比啊

黃色大門

我4月去左台灣

你好fun

收皮

點解啊

唔比學浮雲啲衰野

好惡好型

攬番！

浮

可惜而家冇得返工咁成日見

你係咪on9?

心酸

魚魚

台灣我都好耐冇去

熊仔話係就係

我！唱百年樹木

要約
我同我舊同事都係咁
勁難約

俾啲掌聲自己

台灣正 鍾意去台中～

點解你改咗名

你係

帝b呢

開工
186見

男孩像你

難架
不過次次見都講8婆野

台中唔錯
台東都好靚

好似好耐冇見

有無去過很丁？

你唔好又幫我爆讀邊間

仲有人唔知咩

...好似冇

有隻雀濟跌落衰 跌落衰 跌落衰
有隻雀濟跌落衰 鼻衰沖去

ln fact我到唔記得點幫你爆

台東打算下年去，花蓮/台東
有冇行程推薦？

肚毛

高雄去過喇掛？

你自爆好叻

真

唔似得你po個西多都要塗到好核突

去幾多日？

去得墾丁多數連埋高雄架啦

呢個有

冇睇

去過台灣幾多次？

應該5/6日，其實未諗去邊，想7k內連埋生日假去個旅行

點都唔會夠你靚

屌

真係要去下 好正

你玩過D咩？

越野車 水上活動嗰啲 去咗個兩個夜市
睇埋鹿

精彩，野食好食兼平

3次

行程好豐富

可以高雄入台北走
慢慢玩上去

調轉都ok

有無諗過去下其他地方

下次去

要自駕/包車先好玩

嗰陣我係同兔兔去
佢負責揸車

有呀
衝出亞洲

美麗島站

包車lo
冇車牌

我都有去

台北去左3次，高雄墾丁1
除左台南、台東其他地方唔去了

台東 花蓮
都好似冇直航機
除左每6，7月左右
中華航空會有飛機去台東既
有熱氣球展

火車去都係100$ 2-3粒鐘接受到。

可以既
可以沿東邊海岸線玩

想去台灣啲釣蝦場，貓貓cafe。
其他時間就hea加景點

唔敢聽小傳奇

成世女去過5次旅行咋有2次係交流團

都已經好叻叻

你仲細

我都係18歲先第一次搭飛機

洗左好多錢 想死了

十幾蚊都拎出黎講

對唔住囉
買左對新鞋 窮學生算洗得多了⋯
仲買左盒con

一盒con都可以好貴

我今年年頭先第一次搭

真 不過我買都係180 可接受既

去左邊

平啦

台灣

啱啱先話要重新開始生活 點會咁快咁樣 15歲炸屌 好細個呀

正常價錢
好肉赤一日洗左八舊

如果有一半係用咗喺食物上都ok嘅

好無助 咩都做唔到
但正正因為咁更加要堅持
清算班撚樣

鞋都平啦

無⋯今日食個餐無計落去

有折呀 折完640我先買

返工唔夠洗？

一定衡量過啦

唔係呀 都ok
係用多左咁解姐

塵仔好叻！！！

曳曳

仆街對上個月第一次係眼鏡88配con個fd話我知配貴左

一定收埋好多私己錢

有冇咁唔掂

平嘅邊到配？同牌子/款？

眼鏡88應該好貴

之前有少少 去轉旅行無曬lu
依家要再儲過

好似4個月定唔知半年 2千幾

抵啦

隱形富豪

咁貴

咁架

窮撚無畢仔咁rich

啊sir早放左 我想錫啖佢

我都窮了

你又窮扮

第一次配唔知價 見眼鏡都係個度配就一齊配埋

買咗i屎cream 好kai心

手手

咩味

我都想搵善心人助養

阿華田

又自私食

花花被騙記

扮曬野！

一陣又要翻去睇金毛

樓豬助養我

15碎

依幾日獨獨有無蒲過頭？佢搞到expose曬我D degrees我都未同佢算賬

跪求樓主包養

搵人養我先

少左上黎呀 佢有點忙

Hihi

hi

有呀

法國自己係個po到都係毒撚

俾左掌聲自己未

花仔

戶口過一萬已經好多

真 我都係

你養自己 順便養埋我

聽緊民間記者會，老豆開到大大聲

圍爐變anti-social social cup

比咗比埋掌聲你同畢嫂

毒撚去到邊都好毒

我要返六日，聽日好孤獨

咁都窮

養唔到自己了 你養我

加油 要賺多啲錢唯有係咁

我好似都養唔到

見你咁慘請你食麥皮

買樓要成700萬

咩區

傳

唔係區區都要咩

唔細啲咪唔洗

沖完涼

真完全係我現實生活

今日賺咗$500

join

想坐過山車返屋企

一次放兩隻狗～～攰死我

睇吓今晚嗰個客 買唔買
佢買ge話就賺

係你比兩隻狗放呀

你咁講令我諗翻起之前
我：我去放狗la
佢:係隻狗放你ar

LM

盟友

事實
當做下運動囉

一齊過放兩隻 今晚係第一次

會唔會好難handle

攰4

左手係金毛 右手係原本隻狗
好彩原本嗰隻狗好聽話 基本上係唔使狗繩拖住佢都會自己跟著我
係隻金毛好曳

衝呀

而家兩隻都瞓緊覺

仲未186

一直關注

攰4.1

冇打交？

少人咗

做乜

可能忙啊

大家一齊拜

好

你留意今日係禮拜五，好多人有約會出咗街happy hour好正常，係我哋呢啲毒撚永遠唔會經歷嘅嘢

餅餅

帝b

Ok

塵仔

冇ar

咪啊

唔好

帝帝

我仲未食嗰個熊仔餅

啱啱嚇撚死我

我返黎啦

我試過有一次 都係叫KFC
點解個預計時間會越來越長
原來最咩係我冇㩒到確認訂單

德仔

埋！

德德

我都未食啊～～～

最驚係我已經比埋錢 肯定有落單
但係再login個陣佢話無訂單
未比錢既最多咪再嗌過
但係唔好呃我錢阿嘛

我諗到個iq題～
有無人想猜猜看～

G持

好！

投訴

到底點解海會係藍色架呢？

因為 海入面有糖醋魚 佢係blue咁樣叫

因為d魚blue blue blue

多左
係因為啲魚會blue blue咁叫

餃餃啱！

秒殺

咪一樣

傷心

請無視引戰狗！引戰狗請離開！

唔同！魚魚係魚魚 魚係魚

我知呀 貓貓係貓 貓係貓

咩係引戰狗？

你知就好！

餅餅好可愛

間間

達狗

你真乜野

第二條！
如果有一架車 個司機係王子 乘客係公主 咁架車係邊個架呢？

如果

帝帝啱

秒

咁金木水火土 邊個隻腳長啲

餅餅真係好可愛

我叻

Real

#787有第三條！

好難

火

你真係驚冇人睇到

火腸腸

腿

我覺得依條好難！

花仙仔啱

So easy 大把人估到

啱啱食緊

好食嗎？

你個條可能好食d

真！

餃餃

咁不如德國嗰啲

我唔識

午餐肉每次見到公仔麵都會打公仔麵 但有一次午餐肉見到意大利粉 午餐肉都打意大利粉 點解？

我諗左好耐

午餐肉有暴力傾向

唔好以為電咗負離子我就唔認得你

錯！

啱

德

我都唔識

點解bb唔識笑！

你有冇見過魚b識笑？

唔知你講乜

如果佢可以笑嘅話就唔會喊啦

諗咗好耐
今日你最叻

你啱啦

我叻！！

沖涼先

Join

拍手！

So哈

聽日試下

浮雲老母好似好鐘意

一條蕉兩隻蛋

雲母

如雲母未知曉

好L79爽

廚

德神

好悶

我彈出 我彈入

埋仔

我要叫春

春呀！！！

好撚想唱k抒發下d負面情緒

真愛在哪

又鳩拉了
好怕再有人出事

這裡

不要紅巴

今次真係返黎啦

我彈出

一齊叫春

個心好撚痛好攰

我係小妹

靜

除左俾個中國狗TK，玩左３粒鐘RB6 羸哂

畢仔

有無TK返d大陸狗

緊係有

打到佢地不要不要

春！！！！！！！！

做gym

Now?

is

個人好攰 又係訓唔到

聽日又要搏殺了

搞咩

cls 公司

唔夠力點打

瘋狂溫書dup文
想拍拖

哇！

德德 想打你
你寫D文好難解
睇唔L明

你地推得咁慢架

你唔推

啱啱訓醒

溝到未

溝到唔洗上嚟啦

重睇

點解冇人？
我個F5就爛

成日以為你個名係土都大埋

心事巴生日快樂

生日快樂

Reason

del咗一陣tg lihkg
但又忍唔住追post

文盲巴
我今日失戀

頂著呀奇奇

來個抱抱

訓教打冬冬！！！

心事巴生日快樂！！！

第一天失戀以後怎算 無需趕快接受變遷

心事巴生日快樂！

沒有愛情差點崩潰

頂緊

心事sir 生日快樂

飲杯休息停一停先

i give you bb

攬攬

Professor Floating

我唔知 好辛苦

一齊加油 攬

blind blind

唔識理解你嘅人都係weak

星期五就算冇朋友
但總要有啤酒係手

祝事巴 身體健康 青春常駐 生日快樂🎂🎉

屌老母

love disabled

叉飯

直接隊烈酒

啤酒肚

世界上是否真的有這種？

我明白 你要的愛
不只是依賴

Wo~ 只是我不懂得如何去愛~

我都想知道故事有什麼值得大家憂愁

修煉愛情的心酸

所以盡量唔去諗
感情傷身又傷心

文文

瞓先

BOOM！

唯有轉行煉腎者之石
唉 ..
別再說是誰的錯 讓一切成灰

心事巴 生日快樂！

BANG!

睇群抽

小童群揪會

join?

要開186啦

打氣

睇戲

你做咩放屁

咁你支持邊個

睇定D先
應該浮仔輸

耳耳